支那國運最近麻麻，火箭連續兩支都收敗，隻遼寧號會唔會都中招

天官一號仲唔知幾時跌落來

遼撚號遲 d 會變潛水艇

全球首架海底航母

係最大
德國二戰起過一架 不過得兩家飛機

graf zeppelin